人生就好似捉一盤棋

而我係唔識捉棋嘅

推冧個棋盤重新黎囉

棋靈王矢亮

捉到好攰

好想收返埋盒棋